一人一套買飛個陣唔敢讀出嚟嘅戲名

唔該我呀媽發仔瘟

插班女學生

早排買
我老婆日日都扮死
都有少少尷尬

火影忍者

強姦2制服誘惑

唔該，起底組

内衣少女

所有外語片

因為唔識讀戲名

皮下脂肪

反啪啪同盟

官人我要

我要吃掉你的胰臟

死待

我老婆唔夠秤2之我老公唔生性

鋼鐵俠

超能勁處男

死開D啦

掟呀媽出火車

上網買最好

公廁神域

多數上網買定，免尷尬

咩戲至得架

兩點半嗰場唔該

3d肉蒲團

明天，我要和昨天的妳約會

講戲名入面是但兩隻字佢一定會明
唔通真係成套戲名讀埋出嚟咩

我呀媽發仔瘟都要入場睇
你唔好做人啦

日經

波叔出城：哈薩克鄉下佬去美國搵著數

波兒出城之妖壇教祖3點「畢露」搞硬美國佬

今晚玩救你

利申：買飛講game night

：我要做差佬

煙花應該和誰看

一路向西

條女心諗：你那有女

A bag of Jones

有五個姊姊的我就註定要單身了啊

幪面超人Build x 宇宙戰隊九連者 劇場版

都唔知有咩尷尬
人地又咪係打份工，個個客都係咁買架啦，鬼得閒笑你咩
除非你係死毒撚啦

蕭塞豐乳中

淫賤保姆賤嬰兒

咸濕保姆賤嬰兒

唔該靚女，我要買一張你的名字

死開d啦，唔該

報告老師 怪怪怪怪物

就咁講唔該想要兩張怪物算

未來外父插女婿

1. 借叔一簫
2. 幣傢伙,地鐵有色魔
3. 你插落,所以我快樂
4. 大濫交0野公園
5. 搓暖無限Touch
6. 處女又一穿
8. 豐乳同露
9. 純情乳交七
10. 愈浪漫愈快硬
11. 二人含,一六九
12. 吾家幼女有毛有液
13. 暴露迷城
14. 萬事起頭難
15. 啜袋雙嬌
16. 愛撫唔怕做
17. 我很醜，可是我很持久
18.捉人深處強姦（竹林深處人家）
19. 鹹濕保母賤嬰兒
20. 淫珠格格與扯旗貝勒
21. 睪飛丸走
22. 笑傲肛門
23. 0架妹多多包含
24. 扑濕瑪莉
25. 住家淫娃咬節瓜
26. G觸者, 頻亦樂
28. 三皇一后知多少
29. 真金不迫紅爐火,真波不怕任你摸!
30. 男人老狗鳥不起
31. 簫塞豐乳中
32. 秋風起,性慾o黎
33. 吹蕭一刻直不甩<------:em02:
34. 我愛一枝棒
35. Do野雄心 之 射野比天高
36. 含乳淫龍拳
37. 大圍三姑三圍大
38. 強姦大力Un《唐山大地震》
39. 自摸雙番西
40. 鹹伯夫@@秋香
41. 你偷窺,我插西
42. 插班女學生
43. 開心時刻@@屎忽(開心時刻PIZZA HUT)
44. 午夜胸玲 - 精子全身
45. 中華精蟲卜爆棒
46. 廿二世紀插人兩鑊
47. 博愛歡樂性濫交
48. 快感係鞭度
49. 淫眼碌碌逐個郁
50. 千金難買插得深
51. 午夜胸圍
52. 你淫我賤真夠寸
53. 非禮蜜言
54. 楊太老公楊巨祥
55. 失驚毛神奔走痕
56. 仙樂歌聲處處淫
57. 吉川春代子大戰博野真太郎
58. 香港雛妓大學(香港科技大學)
59. 芥蘭強狂插波菜蓮
60. 淫人妻女笑騎騎
61.上水呀女 金魚嘴(GEM???)
62.張李老婆交換砌
63.專攪性愛電視台
64.大波特警組
65.佢誘母陪你瞓
66.射實妳
67.乳你有關
68.插班處女學生
69.色情收陰肌
70.狗向西奔走
71.妹愛迎肛棒
72.手口並用試上癮
73.東京呻吟攻略
74.鹹濕外父搵女砌
75.今日鑽深d
76.大吉大利大波大
77.鳩郁郁,逐個督
78.淫賤MISS來"瞓"導
79.祖國知多D之西部大開發
80.鄰家少婦好雙乳
81.萬惡淫為手
82.家家有本淫賤的經

洋腸派對

扑濕瑪莉

恭喜八婆

多啦A夢 南極凍冰冰大冒險

ching唔好拎清朝啲戲名出嚟講？

一定係巨乳排球

地獄巫門等你來

戇Scout打爆喪屍城

我個名

少年PI的奇幻漂流

變態超人

之前嗰套賤偵madam 摷公仔

1. 借叔一簫
2. 幣傢伙,地鐵有色魔
3. 你插落,所以我快樂
4. 大濫交0野公園
5. 搓暖無限Touch
6. 處女又一穿
8. 豐乳同露
9. 純情乳交七
10. 愈浪漫愈快硬
11. 二人含,一六九
12. 吾家幼女有毛有液
13. 暴露迷城
14. 萬事起頭難
15. 啜袋雙嬌
16. 愛撫唔怕做
17. 我很醜，可是我很持久
18.捉人深處強姦（竹林深處人家）
19. 鹹濕保母賤嬰兒
20. 淫珠格格與扯旗貝勒
21. 睪飛丸走
22. 笑傲肛門
23. 0架妹多多包含
24. 扑濕瑪莉
25. 住家淫娃咬節瓜
26. G觸者, 頻亦樂
28. 三皇一后知多少
29. 真金不迫紅爐火,真波不怕任你摸!
30. 男人老狗鳥不起
31. 簫塞豐乳中
32. 秋風起,性慾o黎
33. 吹蕭一刻直不甩<------:em02:
34. 我愛一枝棒
35. Do野雄心 之 射野比天高
36. 含乳淫龍拳
37. 大圍三姑三圍大
38. 強姦大力Un《唐山大地震》
39. 自摸雙番西
40. 鹹伯夫@@秋香
41. 你偷窺,我插西
42. 插班女學生
43. 開心時刻@@屎忽(開心時刻PIZZA HUT)
44. 午夜胸玲 - 精子全身
45. 中華精蟲卜爆棒
46. 廿二世紀插人兩鑊
47. 博愛歡樂性濫交
48. 快感係鞭度
49. 淫眼碌碌逐個郁
50. 千金難買插得深
51. 午夜胸圍
52. 你淫我賤真夠寸
53. 非禮蜜言
54. 楊太老公楊巨祥
55. 失驚毛神奔走痕
56. 仙樂歌聲處處淫
57. 吉川春代子大戰博野真太郎
58. 香港雛妓大學(香港科技大學)
59. 芥蘭強狂插波菜蓮
60. 淫人妻女笑騎騎
61.扑濕瑪莉
62.蝦你波突

做乜鳩呀你

刀劍神域 序列爭戰

直接講幾點

明天 我要和昨天的你約會

快D啦牛牛

想睇呢套 如何避免尷尬？

其實香港啲戲院好撚on9 上網買要手續費
為咗唔使尷尬要畀多10蚊
利申 上網買多

又唔使排隊，又可以早啲mark位

之前特登講錯話要迷動移宮

五十次初吻 自已一條麻甩佬睇
賣飛條女勁大聲講一張五十次次初吻
先生係咪一張五十次次初吻
好 先生一張五十次初吻
屌你老母洗唔洗咁大聲啊 重要講三次
幾撚老尷

要出糧比班 it dog

我反而想知道一啲好長既戲名大家會唔會讀哂？我通常讀到一半就自己停

巨乳排球

那夜凌晨，我坐上了由旺角開往大埔的紅van
之前睇captv真係驚讀錯被人笑

唔該我想吃掉你的胰臟

唔該我想睇戇男送信純熟迅速送出

單身啪啪啪

前排part time ，有條友嚟買飛但唔好意思講套戲全名
我： 佢：
佢：唔該我想問今日仲有冇胰臟？
我：唔好意思呀，今日嘅胰臟full晒
佢：咁聽日呢？
我：聽日得返呢個胰臟未full
佢：咁就要呢個，兩個人
我：Ok，聽日下晏五點兩個人嘅胰臟

上年買飛睇攻殼機動隊，隔離有個阿叔話：唔該一張機殼特工隊

我都想睇

特務啤死羊

快啲啦牛牛

因咩差事跳跳跳

大佬可以退貨嗎？

我講左 阿哥可唔可以退

唔明日本片D香港譯名特別on9

有冇要求個職員複一次confirm一下呀

火車頭湯瑪士之神奇大冒險

連登八婆睇八婆戲真係同聲同氣

東京喰種

恭喜你！！！

「復一次 很大唷！焗豬扒飯」啲frd

我老婆日日都扮死

反啪啪聯盟

熨斗俠

兩個男人買 等，我愛你

利申 果排睇到冇戲好睇

那些年我們一起追的女孩

波叔出城：哈薩克鄉下佬去美國搵著數

器官販賣

就咁睇都覺得好尷尬

笑咗出聲

刀槍不入 - 僧侶

鄰家男孩嘻嘻呵呵

屌 我都係
唯有講第2套 咖啡貓2 雙貓記

請問你今天要來點兔子嗎？
之前買果陣個職員仲話聽唔清楚 要我講多次

Marvel 系列唔會用中文講出來

即刻諗起

怪獸與它們的產地

當年上緊加州大地震去買飛講撚咗 賓州大地震

好懷念我一個人入戲院睇家燕

Averagers 次次去買飛都俾佢地笑

我的超豪男友

利申男，非gay

box office條友都唔敢讀出聲

復仇者家吓好柒咩

乒乓情人夢

平均者就柒

怪物彈珠

五十道灰系列
人地仲要係馬尾學生妹part time

前排上死侍
啲人：死待 死特
死囚都有廢老講

戇鳩打爆喪屍城

佢地睇得仲多過你啦分分鍾

死囚

我咪成日講左死待

怒漢棍撞棍

咪係，同美心快餐個sir滑雞一樣

寶可夢

傻蛋孖牛堡

我要做男神 諗起都覺得柒

Po三級片嗰啲係真心定假膠
舊時油麻地戲院係一張飛睇足一個session
大約三四個鐘一節 任睇所有咸片
唔撚使買飛指定邊套喎

無賴

煙花, 應該和誰看

我要17歲

飛機上有蛇

毒魔

淨睇名都覺得老尷